生暗瘡嘅入一入

我斷斷續續食咗兩年a酸啦
一出暗瘡就忍唔住食翻
咩飲多啲水早啲瞓食生果戒垃圾食物
全部都無幫助
skincare又轉哂天然嘢 又簡化哂程序
都仲係咁生啲無癑嘅瘡
啲人又話呢啲係敏感又成
抗敏同祛暗瘡都試過
最後又走翻去食a酸
究竟點做先可以斷尾

入嚟傾吓啦

有冇睇中醫？？？

中醫都有用，不過係耐咁解

朝早食低糖麥片（熱水沖+少少牛奶）
一份全麥麵包查果醬
（唔係cheap cheap）

中午一舊雞胸肉（蒜頭、蔥勁落）
一碗150-200g飯

夜晚一舊雞胸肉
一盤菜（西蘭花/菜心）
一碗湯（海帶/豆芽/白菜仔滾燙）

咁樣食2-3個禮拜即見效。
無撚可能除非你體內識自己生毒素出黎

有無中醫好介紹？ 因為成日貪快就走翻去食a酸 但係又成日凝住會有好大副作用

食蒜頭 蔥有幫助？

對男士各方面都係非常之有幫助，建議勁食。平時炒嘢放，基本上乜都放到落去
最緊要係，可以幫你排毒

對女人呢？

如果係有興趣跟住個餐單食既
交換個tg啦
可以俾多少少建議你

女人都可以，最緊要係排毒

試下去藥房買隻叫skinoren嘅藥

自己都試緊幾個星期 凋謝得好快

乜都唔好搞唔好用就好返啦

A 酸唔係要持續咁食半年先停架咩 斷斷續續點會有效

利申 食左個幾月A酸

我都食完a酸唔斷尾，搵到篇咁既文，試下戒丁，我自己睇下有無用

ps 戒丁第4日